[突擊] 824 撐港台，反包圍藍絲

反正對家申請不反對通知書批了

機場觀塘搵日再搞，撐港台緊要

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

唔建議
對家打到你仆街都係傷人，仲有官媒洗白
你打到對家就俾人告暴動，唔抵玩

機場、觀堂、港台都要人
其實唔洗驚D乜, 我地就係人多
3個地方都要人, 到時自自然然知邊到要人, 邊到要吹雞

唔通由藍絲屌爆港台都唔理？

觀塘人可以順路去撐港台
至少近啲

藍絲唔係目標
唔好群眾互打，冇意思

活動時間幾點？

唔係咁嘅意思
但大家要真係諗下點解決
對家一定污糟過你、賤格過你

港台 RIP

1:00 去完觀塘 (準時）
3:00 直接去港台
好唔好？

觀塘人 (1:00 準時）可以順路去撐港台 (3:00)

wfc

由得佢地出醜好過

入機場好過啦

唔通佢地會衝擊港台咩佢地都係得把口郁下
咪由佢地屌

連依個時候都唔撐港台 唔通你地要撐CCTVB?
仲記唔記得721 果晚邊個整合左的CCTV 黎還原個時件出黎呀

其實藍絲現實出得黎都柒到甩碌已經係定律，由得佢出醜好過落場玩泥漿，未放長雙眼睇大陸佬啲錢玩到幾耐

睇死佢哋唔夠一百人

有不反對通知書？

如果我哋參加完變成好暴力

咁第日啲藍絲活動會唔會唔批呢？🤔🤔🤔

大家一齊著藍tee去捧下場？